一人一句 00 後唔識嘅說話

躝屍趌路喇你

msn等你。

粵語都唔識講，只講蝗語

廣東話

呢個真

喔噢

其實開呢啲post嘅意義係咩

睇下個代溝有幾深有得笑下

拎優越感

點證明00後唔會講

引戰

返屋企吔金冠飯

我識喎😂
利申：00後

直線抽擊😂

今晚icq